[連登有愛]平安夜唔見電話嘅你或你朋友

如果女事主你/你朋友平安夜晚上8點半到9點左右係旺角女人街食一生懸麵而你/你朋友又唔見左部Iphone既，部Iphone依然係間鋪到

如果你已經拎返就最好，如果你重搵緊就快D返去拎返，唔知你部Iphone可能有咩珍貴嘅回憶，希望你平安夜過得開心

雖然你個樣斯斯文文，唔似會上連登，但希望你朋友見到此Post會提下你

連登有愛，希望幫女事主拎番部電話

推

樓主好人有好報
祝你聖誕快樂

幫推

我今日夜晚都係九龍塘執到個電話
之後打翻比通訊錄嘅一個叫Daddy
之後就俾返佢爸爸，佢即刻揸車過嚟2分鐘內
希望小妹妹你睇到記得下次小心D la
仲係小妹妹間小學嘅門口比返部電話佢